====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et j ' ai senti une chaleur humaine que les rapports entre le Recteur de l ’ Université de Paris et le Préfet de la Seine ne préfigurent on aucune espèce de manière .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

